高登=亞視 ，lihkg=viu tv

咁兩個都收皮，仲有咩玩呀？
你都on撚柒鳩
lihkg係cctvb